有無人覺得芒亨喺掌機玩先正?

近排因為武廢嘅關係要成日係屋企，因為真係太悶，所以買咗隻芒亨GU嚟玩。玩玩下發覺自己終於揾番細細個玩芒亨嘅感覺。就算之前玩芒亨World都無依個感覺，咁我覺得原因就有幾個嘅。首先可能係因為芒亨World變咗好多，GU先係我地之前玩嘅系統同畫面，有番之前一直嘅味道。而另一個原因，我覺得係掌機嘅問題。我相信各位獵人巴打都會同意依句：我地嘅獵人去過香港好多地方。

由屋企嘅廁所玩、再係被入面偷偷地玩、梳化hea玩。到喺出面帶番學玩、陸運會偷玩、巴士玩、約fd出街玩等等等等。掌機同芒亨有種好奇妙嘅化學作用，有一種吸引力。我覺得掌機嘅芒亨同PC, PS4好唔同，有時PC同PS4明明都係㩒幾個掣或者入隻碟就玩得，但係總係覺得成件事好重好複雜咁 (唔知點形容，請見諒)，無咩動力去開嚟玩。但掌機感覺就輕啲輕鬆啲 (唔知點形容，請見諒)，多啲動力去玩。篇文講到依到就完啦，唔想太長無人睇。

在此我祝願各位抗疫成功，並留在家中。可以找回昔日戰友，重拾屠龍之樂。

最後，送比大家：
約齊人芒亨 嚟集會浴所一房等
個澡池輪流浸 要打凍土記得先帶熱飲
約齊人芒亨 無懼力盡駛乜點瞓
要帶齊隨身品 你轉裝我哋點都會等。。。

推

唔覺

好的

約班FD玩先正 . .

細個攞翻學校同同學連機玩

係

同啲廢老一樣，永遠係舊嘢>新嘢

無人一齊玩的話，我覺得手提機定家用機都無分別

點解芒亨出掌機係廢老一樣你唔想MHW可以周街玩？

真
你話隻XX 幾廢都好我都玩左二百幾個鐘
反而隻world爆咗機之後刷多套麻片就冇心機玩落去

有 依家已經冇左細個約埋fd出黎連機既樂趣
個個毒撚咁係屋企玩ps4

所以MHW出喺掌機幾好芒亨一定要配掌機

4條友當面互屌係開心好多

咁𠹌sensitive
青春期定更年期呀師兄
家下唔係講緊新定舊
係講緊掌機定家用呀叻唔切
你估我唔想拎mhw出街同fd連機㗎

依樣真 隔住discord黎屌 真係差咁d
仲有柒碌野 當面一齊笑真係開心d
不過網連真係大趨勢 人大左真係好難約出黎面連

啲人係咁文都無睇

push

我鐘意以前分開村任同集會所任
mhw果個感覺錯哂

同打信長一樣 10條友去網吧打團戰先係正
mh 2 2g 3 3g 4條友面聯 有講有笑
可惜此情此刻不再

可惜

我唔係講平台嘅新舊，以前都有家用機芒亨啦。我講嘅係舊嘅模式>新，以前細個係玩開掌機嘅，以前玩得開心就覺得係因為掌機所以好玩啲？

淨係計同朋友連，3g 同 4 都唔夠mhw連得多啦。以前中學返學放學小息都可以打，一放假得閒約落m記打。出4個陣讀緊u住埋hall圍內起碼10個都約唔到日日打啦，唔同timetable/ 有時又返下pt陪下女朋友。而家家用機反而日日放工返屋企都成團打到喎。如果而家掌機會出唔會有4個frd得閒到一放假就約出嚟打呀，一個月約到2日都偷笑啦。除非巴打另外有3個frd都係退休人士財務自由日日都得閒啦。

Remote play

重有迫你探索先開新關卡。。想你體驗生態

明明全部人都喺度淨係傾緊掌機模式好
你自己唔知發瘟瘟上腦就話乜撚嘢新不如舊
好撚柒完一鑊又打堆唔撚關事嘅廢話出嚟獻世
究竟你係有咩問題
冇人講過話舊作新作好唔好喎

無辦法, 真係好難約, 同埋有D FD都變左外國住 OR 要出差
隔住DC或者SKYPE都OK既
好過乜都唔講淨係連機>打>打完就算

市場離棄手提機有乜得講

個堆廢話咪話掌機模式唔好囉，因為難約人玩呀

咁同你講嗰句乜撚嘢死廢老新不如舊有乜撚嘢關係？

屌你老母仆街柒咗就認啦

mhxx有貓任...mhw乜都無
仲要限你時打活動任
打個機都趕頭趕命...

淨係傾掌機模式好？

關我撚事？
咪代表左成個post係講緊掌機同家用機分別囉
由頭到尾都冇講過邊隻game好定唔好啊屌你老母臭閪

好重好複雜冇動力唔係負面，唔通係優點

真

你覺得我柒咪覺囉，我又阻止唔到，反正我自己唔覺點認 我指用掌機玩mh 呢個方式係舊，但樓主覺得呢個難啲約到人玩嘅方式正過易啲約到人嘅用家用機玩，咪新不如舊囉。

XX係我前三喎
邊度廢

貓車時三條友一齊𨳒老母係醒神

XX真係好咩
覺得個空戰系統麻麻地太易玩
反而w要出派生要飛到仲過癮

agree
玩兩野熄機隔一陣再玩
鍾意solo多過合作
雖然打一條都好撚耐但成功感大好多
ps4坐定定咁管死住打完先離場
好撚攰

問你咩叫做好似廢老屌新不如舊
唔使你認定我覺得
你解得通就一天都光晒冇人會話你七軲轆上腦

細個冇psp阿媽唔肯買
睇住個個都有但自己冇好葡萄
仲記得係d電子雜誌到剪d psp落黎痴係床頭
自己用硬卡紙整部機出黎 仲整埋碟係到ff

到而家自己有能力買 已經停產左
唔想要二手 因為就係想要全新開箱果個感覺
永遠既遺憾

PSP 年代 , 智能電話都未普及, 都係玩小遊戲.
當年冇咁多選擇. . capcom都估唔到銷量咁高 ,
好快就移值 2代 , 2G 真係經典, 怪物數量又多. 可以下載新任務, 打特別防武, 有犬夜叉鐵碎牙,
以前集會所, 真係難打好多. 最強防都可以比黑龍秒殺, 根性技能必備, 所以好緊張.
用盡PSP 機能. 機都買咗兩部厚,薄版, 個磨菇制 , 十字制壞咗幾次.好多回憶
依家冇呢種GAME , 有呢種感覺.

細個阿媽唔俾買搞到我有種情意結
而家老婆唔俾買搞撚到我成日要偷運玩具返阿媽屋企舊房
同親老婆返屋企食飯就話間房比個妹拎左黎做雜物房唔再係我搏佢唔入

無 fd, 網絡世界先搵到人組隊

黑龍有form記位唔難
記得G位水龍同鬥技場一挑幾果d最難
贏果下真係好撚開心

偷運玩具
男人既浪漫

武器×風格×狩技+獵貓
怪多+二名耐玩度勁高
又有超特挑戰
斬肉感+出血

同叫老闆改pricetag

隻GAME 賣點, 差唔多死, 藥都用晒, 時間得1,2分鐘完, 突然勝利音樂打贏 好有成功感, 真係啊咗出嚟 第一次打贏大怪鳥都好開心

收皮啦

其實掌機好處係迫你要玩就要約埋一齊玩
好似以前信長都係咁

就算依家switch大多數開p game都係見面玩啦

我玩ps4 fifa都係同fd見面玩
一球100$
不知玩得幾開心
一入波就對屌互串

冇料又學人閪閪吱吱
撩事鬥非完唔夠砌屌住走走住屌咪就係你囉撚樣
冇人叫你自己舉高個屎眼比全世界睇未泯乾淨啲屎漬喎
架真係自己丟架

三條友同時貓互屌仲醒神

你真係好肉酸解唔到就解唔解，點解掌機玩mh係舊嘢舊模式？佢無得網連？你可以拎PC,ps4出街玩？定你手機玩到mh

啱

老實講, 真係好懷念....

有冇人都覺得psp個手製闊度先舒服，PS4同Switch我玩一陣就手酸，頂唔順

唔覺
只係以前係資訊同娛樂無而家咁發達
隔左咁多年game都玩多左你先會覺得無咁好玩
就算佢真係出mhw落ns度俾你面對面打
我都唔覺得會有以前既感覺

覺得XX正+1
武器×風格×狩技 個玩法真係好多變化
獵貓又有幾種type嘅貓可以玩
依加IB玩法真係有d悶 好公式
衣裝>上車>撞牆>破肉>打
同埋好唔鍾意官方將mhw時期冇咩用嘅投射器夾硬buff到超勁超重要

你真係狗咁，一句都駁唔到淨係識為屌而屌。你個腦漏撚咗係你老母個子宮到？ 你咁鍾意掌機攬埋落棺材啦屌你老母。正宗豬賓周，柒下柒下咁，最撚正就係掌機，又難約人玩，個mon又細。盲撐嚟講你真係代表，乜柒優點一個都無提出過淨係得立場，好心柒夠就完啦。

部psv放到電都死埋

手機有mh不過留返俾你玩啦，你仲柒過徐飛鴻，唔知點形容但就掌機好啲 開個post嚟討論你啲感覺？

而家出返係家用機咁相反掌機咪係舊囉，如果要網連，我點解唔用返家用機玩呀，貪掌機個mon 細呀，得你咁on9先拎家用機出街玩啫。而家比較緊邊個正啲喎，掌機當然有拎出街玩呢個優點啦，但呢一個都係唯一嘅優點。 你係覺得掌機正啲咪隨便你，反正你都唔識形容㗎啦

借問聲呀獵人去過幾多香港嘅地方呀

印象中3G 4G都已經有得網連架喎 同用家用機屋企連易約fd依個優點咪一樣
mon細依個問題 所以NS可以插電視for屋企玩黎解決依個問題
有時諗野又唔洗太極端嘅 掌機又唔一定只可以面連

PC又真係可以出街玩
好快冇電嘅電莖notebook

ns插電視都係計掌機？

以前四條友拎住部機喺m記就一日

想要大mon玩咪當家用機 要拎出街or要入頓悟空間(廁所)玩咪做返掌機囉
我覺得依點都係NS依部掌機其中一個優點
同埋NS可以唔洗連上網咁面連 已經贏哂
當有人真係唔怕辛苦抬部notebook出黎 又搵得到3個fd一樣唔怕辛苦 出到黎 都係要連上網先連到機 on99 一樣要受斷線之苦

房東的貓, 正喎

屌你老母我洗撚博你咩
你解釋咗乜撚嘢叫做廢老新不如舊先啦屌你老母臭閪

阿師兄，我出得post就預咗有人鐘意PC,ps4多啲㗎啦。我又唔係逼人鐘意掌機嘅芒亨。問題你你句咩廢老一樣真係好柒